佢大個左係一個拳王（無圖）

屌你老母

我推

比夠負皮未？